Если я верно понял задание, моя программа должна управлять каким-то одним конкретным процессом, а не позволять динамически создавать новые. У меня этот процесс указан в файле config.py. Какие процессы используются в целях формальной верификации ПО я не знаю, поэтому моим процессом будет SAT-солвер kissat, решающий недавно интересовавшую меня задачу "придумать способ закодировать наборы из n чисел с суммой не более m используя k бит, так что поменяв некоторые 0 на 1 можно получить любой набор, который >= этого по всем координатам", где n = 3, m = 7, k = 9, что у меня занимает 20-30 минут.

Будем считать, что мой сервер не умирает -- иначе всё равно не получится понять после перезапуска, жив мой процесс или это уже какой-то другой с тем же pid.

`GET /api/docs` -- документация  
`POST /api/process` с телом `"start"` -- создать процесс, если он мёртв  
`POST /api/process` с телом `"stop"` -- остановить процесс, если он жив  
`POST /api/process` с телом `"kill"` -- убить процесс SIGKILL, если он почему-то до сих пор жив  
`GET /api/process` -- статус процесса  
`GET /api/process/result` -- результат работы процесса  
`GET /api/process/metrics` -- дополнительные метрики, а именно время работы и потребляемая память  

Запуск Docker-контейнера:

```
docker buildx build .
docker run -p 80:80 [результат сборки]
[заходим на 0.0.0.0:80/api/docs, тыкаем кнокпи]
```
